好憎耶教傳教歌《YMCA》

正仆街基督教青年會

gay佬歌先係
好成功地用YMCA的歷史同特色黎隱喻成個gay社群

btw Village People仲有In the Navy同Macho Man都係被認為係gay佬歌

google “village people ymca gay anthem”